講咗幾撚多次hit and run呀

速龍追上嚟 大把手足俾人拉
係咪之後每次個戰略都係咁?
前線入嚟講幾句

你老母你落黎指揮囉
講左幾撚多次？你邊撚位呀

前線?講兩句啦 點撚解要等速龍衝過嚟先撤呀

叫你解釋吓呀 拉嗰個又唔係你 推撚哂班前線又跑得慢嘅手足去死 出吓聲啦

係咪唔撚buy前線做法就叫分化

推到前線入嚟

你老母臭閪
你講呀你今日係邊呀 睇緊直播？
屌你老母你估前線係睇住直播攻同守？
現場幾亂你知唔知？
見到呢d post真係火撚過見到黑警
弱鳩智 你咁撚有料你唔落黎指揮？ 定你想係屋企指揮？

前線係唔係睇住直播冇撚分別
次次地區戰大同小異
到最後又係送頭 有冇邊次唔係
你自己講啦 出去係為咗抗議定為咗送頭呀
即管講嚟聽吓現場有咩需要咪大家拆撚掂佢
我係次撚次都見到送頭先忍唔住開post講

利申:發夢上過前線

sor過火咗

Push

不受傷 不被捕

不分化 不割蓆

但如果可以前線介唔介意分享少少點解選擇留。因為唔明真係會好易俾人有戀戰嘅感覺。好多人睇住手足俾人足個心理壓力好大

就係我識人比人拉左 拉完仲要比你地屌送頭個下心淡呀大佬！
你估前線想比人拉 送咩頭
比人拉完仲要比人屌送頭？

每一次都盡量upgrade裝備
每一次都盡量做到最好
你要明白既係 呢場抗爭 由一開始武力就唔會對等 從來我地都係處於弱勢 我地帶普通口罩佢地出煙 帶3M佢地用槍 出火佢地出水炮 好多人話要贏 我地冇諗過要打贏

但請你地明白 我地係反抗緊 點解要怪示威者呢 好多前線既人都唔想衝 但佢地會諗如果佢唔衝 係咪就咁完左個遊行咩都冇發生就係所謂既大勝呢 連佢都唔衝 仲有邊個衝呢 佢地都冇諗過會比人拉架

你可以比實際建議點令到前線做得更好 例如用航拍睇清狗既即時部處再即時去前線報告到 而唔係一句咩be water 有冇實際建議既屌都係賤人 屌自己人黎安慰自己既閪人